KF94勁d定ASTM LEVEL 3?

有冇連登品罩師可以解答到呢個問題

一般而言，astm>>>>>kf94(無論1，2定3)
首先astm可以阻隔最細到0.1微米嘅粒子
而kf94只係到0.4
然後astm level 3可以阻隔百分之98，kf94得百分之94
最後astm依個標準要睇埋吸水量同阻燃能力

如果你問香港口罩炒價
當然kf94>>>>>>>>>>>>>>astm level 3

kf94同n95係勁過普通口罩,佢地測試係高規則過普通外科口罩

口罩知識（非比較個別牌子）分享

kf94 係respirator
astm 係講緊surgical mask

兩樣野唔同

kf94 個standard同n95幾近一樣,只係差1um p-size 同1%, 但kf94 係flow resistance更嚴格; 講filter efficiency 就astm level 3贏, 但係氣密度就kf94 大勝

astm level 3做kf94 standard 得70%, 所以係kf94贏

但係N95都只係test到0.3微米，咁係咪astm標準真係好過N95標準？

n95都還好, kf94就比連登仔針著屌
基本上拎k94 去做 n95 test 都全可以pass

你諗下點解勇武要戴豬咀, 唔戴astm lv3就明
氣密度重要過filter efficiency

留名學野

n95會考慮氣密
而且兩個標準嘅測試條件唔一樣
好似astm用n95個測試條件會降低過濾能力

所以ching會唔會建議係高危地方戴KF94好過ASTM LEVEL 3? Thanks!!

高危地方指邊度先

人群密集我一定揀KF94, 佢氣密度非常好, 係衰大舊
一般出下街黎講ASTM2 夠用

公司有人確診啊仆街

0.3-0.4先係最難過濾
微粒大於0.4μm的粒子可以用「慣性碰撞(Inertial Impaction)」方式，將粒子卡在濾網的纖維中

微粒小於0.1μm，可以用「擴散(Diffusion)」方式，微粒質量較小所以自由地在空間中呈不規則運動，但由於濾網纖維帶電，可吸引微粒並收集在纖維表面上

但係0.3-0.4,2種方式都難過濾到,所以KF94同n95都係用呢種黎做test

仲番?

唔俾wfh 所以求ching答戴kf94定Lvl 3好 我兩隻都有

識野, 我都唔敢係連登講, 所以靜電層好緊要
係連登kf94 地底泥黎

仲翻？一係p100 加眼罩

氧氣瓶+full face mask la

漏咗要全身保護衣

生死關頭，重追韓國野黎含。
咁多假野，standard 有鬼用，大陸國標你又信㗝。

網上睇ASTM lv1 話防唔到武漢肺炎既, 要起碼lv2以上

kf94係唔係勁到吸氣唔舒服果種？